林兆波算什麼男人？

作為男人，不問天下家國政事，任由其妻放肆，管教無方，仲自我感覺良好，正垃圾！

好難想像一個男人可以廢到咁

林兆波，冇撚用，正垃圾！